有無人有人格分裂？？？？？

毒撚人格同正常人格輪流出現

自言自語算唔算

有時好tui摺埋，有時又好social又讀書

咁唔係人格分裂啦

算

好Social又讀書，呢句好有Feel

等我嚟騎劫樓主個po

已知自己有DSM (解離性身分疾患）即係多重人格

你問我答

我覺得係

支那01

咁我人格分裂咗好耐
自言自語好處係自己問又可自己答
可以問鍾意嘅嘢，又可以答自己想要嘅答案

又可以自己講心事俾自己聽，又唔會俾人知道
天下無秘密，唯有自問自答

中二病?

毒就毒，面對現實吧